(圍爐）讀書真係好辛苦

好大壓力 好多野都唔識
有冇人有同感

睇極都唔明 要不斷重播lecture video
啲同學就一聽就知道講緊咩
我就永遠搞唔清楚狀況

習慣咗就ok

唔讀書以後仲辛苦

真， 然後自己就會抑鬱

認真，返pt好過，咪晒時間

冇計，喺香港讀唔到書=人生己完， 香港就係咁on9

肺炎都好在有得loop lecture video
真係唔敢再返返去f2f 上堂

sad but ture

返過先發現讀書更重要

完全係我

想quit

明明讀緊乞食科但都唔係好跟得上
同埋好想f2f返去識下人

做緊野 讀返PT 仲辛苦

搵到自己鍾意嘅就會讀上癮

巴打讀咩科
同我一樣
睇notes點睇都唔明 好想放棄
但又要死掂份assignment midterm exam
讀咁辛苦又唔知為乜

其實全世界都係
你讀唔到書就去做藍領工
睇你肯唔肯咋嘛

今年成年疫情都無乜認真上過堂
應該大把人都係咁樣
樓主你讀緊咩？

唔好做三毛自/ 自幹五 專心讀書就okay㗎喇

我都係

唔好曬錢讀埋佢

咩科先 8成都乞食科
想識人但想online上堂

唔覺

讀緊AI

要靠自己去做research先可以深入了解

當然 差唔多grad 想quit講左幾年 但都冇quit到

cityu bba

啲test/quiz係完全唔關lecture事
教書嗰陣又淨係跟著嚟讀

我指full time 返工+part time 讀書。一星期叫你返三晚 ，你一定讀到扒係度。

屌剩係一科個個禮拜都有lab assignment吊住兩個Project已經想死

某程度大壓力過返工，
讀書難啲Quit

你個名咪就係解決方法

你要佢刷首抽咩

出黎做野仲辛苦呀

因為想避免填鴨式教育

有啲明嘅
但有時考嘅野係完全冇提及過真係有啲接受唔到

三月真係好撚多asm同quiz

你十年後會後悔同笑自己打過呢句野

不過都要睇咩學校同咩lecturer

唔好讀lol
行行岀狀元

睇下你真係想做乜

就黎midterm 上堂+自學都唔明 讀屎片

出黎sell保險

冇bio都可以讀nursing架咩

on9 完全一樣
問點做係邊到搵都唔撚講
上堂讀note 不如下就出去玩
自己夜晚睇返video

讀書呃錢
返工至少有錢

online之後係好撚多asm

你一百年後返黎睇返就覺得我個post好岩

讀書最多讀唔識
岀黎做野就比人由開工𨳒到收工
邊樣辛苦啲

讀左書以後都係辛苦

我係fulltime做野要返shift parttime讀書一個sem4科 讀咗三年 得返1科 今年年尾grad

轉左online teaching 已經叫輕鬆左好多，我要多謝疫情同社運。

男既出黎做運輸啦
女既出黎做ptgf

搵d同學仔教下

讀唔識點grad

Ching 讀緊咩

nursing就咬緊牙關讀埋佢啦，要過外國都有啲用

讀緊physics頭都大

好似好勁咁
係咪好難讀的
樓主讀到咩yr？

講真轉Online teaching又唔關反送中事既

冇記錯嗰陣都係要返學
係十一月打後先停中學

不過如果陰謀論啲講
如果唔係反送中
中共都唔會放武肺出嚟
（無論係佢製造定故意夾埋世衛封鎖消息散佈全世界）
所以我都唔可以話你錯既

我想講 在座既都係垃圾

我下星期有5個deadline同1個test

上世做錯嘢 今世先要讀engine

lm

讀到想死

一份lab做幾日難到媽媽都唔認得

ching點解咁講 係咪讀緊個科太chur？

中學同大學讀書既模式都幾唔同
聽落巴打讀緊個科都幾勁？
啲同學係勤力 定係佢哋讀過類似既科？

乞食科
啲同學本身勁掛